【PC/I/A】Gran Saga 그랑사가 (1) - 1月26號 開SER

【廠商：NPIXEL】

官網

巴打/絲打/基巴/百合絲 照顧區

韓文不了

Dl 唔到
即係唔洗玩

留言先，唔知玩唔玩

準備狗衝

好靚
不過得韓文

亂碼問題可以用Locale Emulator

其實佢亂唔亂都睇唔明

記位

留名

擋IP大家可以早抖

VPN咪得

我買嗰隻VPN冇KR server

搵啲唔使錢嘅VPN鳩玩算啦

試左，簡單黎講，用 vpn 登入之後可以斷 vpn，可以用手機玩
不過 PC 登入嗰陣會問你幾歲，答14以下唔俾玩，14以上既話同韓國手機驚一樣要電話認證，呢個搞唔掂

1.3gb

玩邊個ser

等中文

歡迎各位難民加入薑餅人大家庭

我係실바노

仲唔比我捉到你個打手

又話玩2個字嗰ser點嫁

이브?
我轉過黎, 反正抽唔到SSR

啲畫質靚到

最快4點開得

要電話認證？

想問吓邊隻vpn好用又抵？
係唔係surshark vpn最好？

同韓仔手機mmo一樣要電話認證，佢無小朋友版
手機唔係 play download 可以跳過認證

咁用手機易啦

我係surshark

有首抽要刷?

咁癲
用電話simulator

殘體注意
界面翻譯

好有初期玩eh嘅feel

死肥仔乜都eh

唔似咩
又係喺咁睇翻譯

pc 好似同電話唔共通ac

可以呀

點連

大家係唔係都係揀兩個字個服

我係

你頭先post果個界面翻譯入面既第3張

계정 번호係你個AC ID
跟著禁入去sign in with guest就有得set密碼

話說有無人會刷首抽
見打完史皇之後有10抽 得2隻sr

唔肯定, 不過我開左3個AC, 3個都係得2張SR

睇唔明韓文真係好難玩。有無咩包特別推薦課？

都送幾多野

一開始揀個三隻人有得整樣 之後要比500整一次

入到去冇喎

你指無得set密碼?
會唔會你用左facebook果D黎login?

我入到去得咁

有冇英文

一開始冇set到

你應該禁左보상받기?
出番去後, 直接禁個sign in with guest

蝕左1500石

開個新ac先

其實都係換個髮型 揀過個肉色 加番粒墨果d姐

跟住pc點login

開左game之後應該有得簡sign with guest
之後打番個ID同密碼就得

幾時先係首抽？
中間開兩張卡個到，一定係兩隻SR?

邊到可以用500改樣？

禁完右上角 之後係底下正中間有把鉸剪禁落去就係

想知有無人10抽抽到SSR

Yes

頂 轉唔到去pc

第一次3000鑽抽就中咗呢張

有冇得轉英文

又得左

都係要驗證嘅

要電話驗證?
咁無計啦

有無邊個模擬器玩到? (試過雷電同BS都版本不符)

韓仔真係反智 有好野成日收收埋埋
明明可以取代埋原神 都唔識do

可能ban咗 因為有pc版？

你玩到？

so sad 用手機燒機 用PC要韓國機話

我人在韓國

岩岩新開既AC抽到SSR

我指送果10抽

其實會封九成係因為會出其他ser
例如亞版同國際版
一隻Game可以搵幾次錢
點會放我地入韓版任玩

PC用手機模擬器玩

可能搵LINE

試左兩個都唔得

要VPN喎

50抽中3隻ssr 但全部都唔係武器技能卡

巴打已經課左?

課咗23蚊個3000鑽同個78蚊成長包咋

咁快手我仲諗緊刷唔刷多幾次首抽

點課

洗唔洗用韓國電話？

見得幾張技能卡可以變身

要

邊度搵

開住vpn download 1.3G
慢到想死